有冇巴絲知失蹤人口黃進依五年去咗邊

仲等緊你

佢隊band都冇晒聲氣

佢係咪發咗達